五月天怪獸是唔是華人最強結他手

Gibson發行的首把華語藝人簽名款結他，在美國Nashville Gibson Custom Shop手工製造，結他整體製作及美術總監由怪獸親自擔任。在Gibson Custom 1960復刻版Les Paul基礎上加入怪獸親自設計的「金色獨角獸」及其指定的琴頸形狀、Burstbucker-2開放式斑馬Neck Pickup、Burstbucker-3金色封閉式Bridge Pickup，顏色為Monster Red Burst，配置特製的怪獸款式結他盒。怪獸表示：「在音樂的路上，結他是我的夥伴，獨角獸的Logo象徵一種溫柔的守護、戰鬥的勇氣與發自靈魂深處的音樂。」依從怪獸本人現時演出使用之結他，絕對忠實五迷必有之選！

原價 $57,999
五月限定搖滾價 $45,000

問過謝霆鋒未？

侮辱左Les Paul

喼神唔係破產啦咩

破產保護啫

PRS執gibson 都未執啦, endorse 埋晒啲咩eugene pao, jason kui 都唔知乜水, 點同我地五迷鬥

Joey Tang贏佢幾條街啦

Gibson老牌仔都破

佢支signature 係幾靚
不過最強姐係點
講技術求其去轉通利都比人屌打la

同檸檬比差廿條街wor..

香港搖滾教父－－謝霆鋒

謝霆鋒對香港，甚至全世界的搖滾樂壇有不可磨滅的貢獻！其中最重要的一項，便是他獨特的結他哲學。

相信看過謝霆鋒live的觀眾，無不讚嘆他出神入化的結他技術。相比起其他世界級結他高手，謝霆鋒的結他技術甚有創造性。當其他世界級高手以快速，變化多端的結他技術稱霸之時，謝霆鋒身為中國人，吸收了中國畫中特有的「留白」的特性，亦在結他彈奏中加上大量空白，以一個「靜」字稱霸全世界。「靜」就是無聲，亦即觀眾通常難以察覺到結他的演奏。謝霆鋒若有若無的結他聲，在激情之餘又帶一點神秘，世界級結他高手無一不驚訝於這種富革命性又意念創新的演奏方式。謝霆鋒《無聲彷有聲》一曲，似乎就表達了他這種高深莫測的結他哲學。他近來於「一比九十九演唱會」中先平靜地表演無聲結他，再激情地將結他摧毀。多位現代音樂家及結他演奏家表示，這個幾分鐘的表演充份表現了矛盾、激盪的感情，絕對稱得上是近一百年來最偉大的音樂表演之一。

另外一項為人津津樂道的，就是謝霆鋒戲劇性的表演，集音樂、戲劇於一身，其中最引人注目的，必定是他的拿手項目：「摔結他」。社會上大多數人均對他的行徑表示不滿，但其實當中蘊含著玄機。謝霆鋒表示這種行為不是「黐線」，而是「潮流」。實質暗示了結他表演的新方向，將會相當前衛。既然「靜」是謝氏的宗旨，只要他把結他打破，然後雙手於胸前作彈結他狀，彈其空氣結他，即使結他不在，但觀眾必定會感受到謝霆鋒繞樑三日的結他奏樂。所謂「有結他不如無結他」，謝霆鋒已經超越了物質局限，神遊於精神結他的層面了。這就是他所講：「沒有結他也可以唱」的含意。可惜他的意念太前衛，普通人一時難以接受，連日本著名樂隊Glay都不懂得欣賞。只有他身邊忠實的樂迷，才能夠理解，才有幸與他一起進入如此高層次的音樂世界。

謝霆鋒音樂哲學如此精采，被譽為香港搖滾教父實在當之無槐。希望外號「東方結他巨龍」的他，繼續向西方發揚中國結他精神，繼續彈無聲結他，繼續打破結他兼打破傳統，如此才是世界樂迷的福氣。

怪獸寫唔寫得出咁經典既solo 先..

Herman Li

好撚勁

問過Herman li未

On9仔

五月天真係世界級垃圾

jason kui同herman li應該收佢皮

好撚慘
人地冇講過野無端端俾人笑

梗係啦 你都痴撚線
我地五月天一早超越左Beatles 呢d野仲需要問

當hide死？

但hide真係死咗喎

廢柴 問過汪東城未啊

聽過幾多隊band先講得出標題

連J身軀都睇五月天concert

清識貨

好彩Herman細細個就移咗民